肺炎就快一年了 連登仔講既大洗牌去左邊？

又話會大洗牌既
依家變左 窮撚愈窮 富者愈富

攬炒變自炒

唔係 我司加左人工 生意好左

淨係洗走D廢老

肯買中資股贏到發左 又話支爆

又話無大陸人香港做本地經濟會仲好 好多發圍機會

去左邊？